見到o的女周圍扑過野都覺得無問題 就心酸

係咪我太守舊 係咪我死毒撚格問題

我自己答埋係啦唉

到你有份扑就覺得無問題嫁啦
樓主請加油

周圍扑好有問題 同男朋友就ok

男人周圍扑野又有冇問題

if you cannot beat them join them

都有問題